有gear嘅可唔可以入下黎？

個人意見，不喜歡可以唔推加負皮

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

《和理升級教戰手冊》入門篇